[{"question": "https://www.zhihu.com/question/66799863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66799863/answer/566899977", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\u6709\u54ea\u4e9b\u5a4a\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265829482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265829482/answer/507032669", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u97f3\u4e50\u5708\u6700\u4ee4\u4eba\u75db\u5fc3\u7684\u4e00\u523b\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23213328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23213328/answer/578632489", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684GIF\u56fe\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58182808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58182808/answer/576449487", "content": "\n\u4fee\u4ed9\u5c0f\u8bf4\u91cc\u4e3a\u5565\u4e00\u4ee3\u4e0d\u5982\u4e00\u4ee3\uff0c\u529f\u6cd5\u4e0d\u5e94\u8be5\u662f\u4e0d\u65ad\u5b8c\u5584\u6539\u8fdb\u4e48\uff0c\u53e4\u6cd5\u4e3a\u5565\u63cf\u5199\u7684\u8fd9\u4e48\u725b\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309984556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309984556/answer/580137155", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u641c\u7d22\u5f15\u64ce\u767e\u5ea6\u5df2\u6b7b\u300b\u4e00\u6587\uff1f\u767e\u5ea6\u6ca6\u4e3a\u767e\u5bb6\u53f7\u7684\u5f15\u6d41\u5de5\u5177\u8fd9\u4e00\u63cf\u8ff0\u662f\u5426\u51c6\u786e\uff1f\u767e\u5ea6\u7684\u300c\u62a4\u57ce\u6cb3\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309984556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309984556/answer/580026354", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u641c\u7d22\u5f15\u64ce\u767e\u5ea6\u5df2\u6b7b\u300b\u4e00\u6587\uff1f\u767e\u5ea6\u6ca6\u4e3a\u767e\u5bb6\u53f7\u7684\u5f15\u6d41\u5de5\u5177\u8fd9\u4e00\u63cf\u8ff0\u662f\u5426\u51c6\u786e\uff1f\u767e\u5ea6\u7684\u300c\u62a4\u57ce\u6cb3\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19746041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19746041/answer/577968025", "content": "\n\u9ad8\u8003\u7a76\u7adf\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284578611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284578611/answer/510137444", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u7269\u7406\u4e3a\u4ec0\u4e48\u867d\u7136\u770b\u8d77\u6765\u5f88\u7b80\u5355\uff0c\u4f46\u662f\u8003\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\u5c31\u662f\u7b54\u4e0d\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57338339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57338339/answer/573301032", "content": "\n\u6211\u56fd\u53cd\u5bf9\"\u65e0\u73b0\u91d1\"\u793e\u4f1a\u7684\u662f\u54ea\u4e9b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/573003727", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35634268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35634268/answer/578722958", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u88c5\u4fee\u662f\u600e\u6837\u7684\uff0c\u5171\u82b1\u8d39\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309846567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309846567/answer/579718934", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7ec8\u6781\u9884\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300593383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300593383/answer/578491817", "content": "\n\u91cc\u76ae\u4eb2\u627f\u5c06\u4e8e\u4e9a\u6d32\u676f\u540e\u79bb\u4efb\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u6267\u6559\u56fd\u8db3\u7684\u65f6\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305888519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305888519/answer/575118068", "content": "\n\u5973\u751f\u7d20\u989c\u80fd\u6f02\u4eae\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67127756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67127756/answer/576042458", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6bd5\u8d63\u7535\u5f71\u300a\u5730\u7403\u6700\u540e\u7684\u591c\u665a\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309408906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309408906/answer/576487815", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u6d6a\u4e00\u4f4d\u7a0b\u5e8f\u5458\u56e0\u52a0\u73ed\u672a\u5230\u73b0\u573a\uff0c\u9519\u5931\u4e86\u5e74\u4f1a 77 \u4e07\u7279\u7b49\u5956\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308967914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308967914/answer/576226728", "content": "\nNBA \u53f2\u4e0a\u8f6c\u5f97\u6700\u5706\u7684\u4e00\u7403\u662f\u8c01\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300996308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300996308/answer/575279055", "content": "\n\u4e0d\u5a5a\u65cf\u7684\u672a\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306372279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306372279/answer/559532006", "content": "\n\u90b9\u5e02\u660e\u548c\u7ecf\u5e38\u5065\u8eab\u5065\u58ee\u7537\u6027\u6253\u67b6\u8c01\u80fd\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306752459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306752459/answer/561496654", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u6539\u72487.0.0\u540e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u54aa\u8499\u7684\u516c\u4f17\u53f7\u70b9\u8d5e\u91cf\u5de8\u5e45\u4e0b\u964d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24948618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24948618/answer/574448122", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u559c\u6b22\u62d0\u5356\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292474369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292474369/answer/535372440", "content": "\n\u9012\u70df\u548c\u63a5\u70df\u7684\u65f6\u5019\u6709\u4ec0\u4e48\u8bb2\u7a76?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26897956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26897956/answer/569718356", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u5f88\u5947\u8469\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304703381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304703381/answer/565283629", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u90a3\u4e9b985\u9662\u6821\u6bd5\u4e1a\u7684\u6210\u7ee9\u4e0d\u597d\u6bd5\u4e1a\u751f\u90fd\u53bb\u4e86\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20520710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20520710/answer/567579450", "content": "\n\u7fa4\u9762\u65f6\u88ab\u95ee\u5230\u300c\u8ba9\u4f60\u6dd8\u6c70\u4e00\u4e2a\u7ec4\u5458\uff0c\u4f60\u9009\u62e9\u8c01\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u95ee\u9898\uff0c\u600e\u4e48\u8bf4\u624d\u5408\u9002\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266867329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266867329/answer/547498179", "content": "\n\u54c8\u5229\u6ce2\u7279\u7535\u5f71\u91cc\u6f14\u5458\u4eec\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u5e55\u540e\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36580966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36580966/answer/551565173", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u5973\u751f\u9760\u81ea\u5df1\u8131\u79bb\u73b0\u6709\u9636\u5c42\uff08\u9664\u5ac1\u4eba\u4ee5\u5916\uff09\u7684\u4f8b\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302913455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302913455/answer/544811474", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u519b\u4e8b\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55914956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55914956/answer/561536694", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u5f02\u7684\u73b0\u8c61\u6216\u666f\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305174778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305174778/answer/557884331", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u8bba\u80fd\u8a00\u5584\u8fa9\u7684\u7f57\u6c38\u6d69\uff0c\u88ab\u8ffd\u8ba8\u8d27\u6b3e\u540e\u8fd1\u4e00\u4e2a\u6708\u4e86\u4f9d\u65e7\u88c5\u804b\u4f5c\u54d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297127181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297127181/answer/556717144", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfa\u8d1d\u5c14\u5956\u5f97\u4e3b\u62e5\u6709\u786c\u6838\u7684\u4eba\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20162691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20162691/answer/34915036", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u542c\u5199\u6709\u52a9\u4e8e\u63d0\u9ad8\u82f1\u8bed\u542c\u529b \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37032452", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37032452/answer/556218771", "content": "\n\u666e\u901a\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u96be\u53d1\u8d22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47351966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47351966/answer/546764487", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bcf\u5929\u575a\u6301\u6548\u679c\u663e\u8457\u7684\u9ad8\u4e2d\u5b66\u4e60\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308662578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308662578/answer/579062777", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u662f\u201c\u4ee5\u4e3a\u662f\u4e2a\u738b\u8005\uff0c\u7ed3\u679c\u662f\u4e2a\u9752\u94dc\u201d\u7684\u89c6\u9891\u6216\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302913659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302913659/answer/535227107", "content": "\n\u674e\u9675\u4e3a\u4ec0\u4e48\u81f3\u6b7b\u4e0d\u56de\u6c49\u671d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266886199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266886199/answer/553781537", "content": "\n\u771f\u7684\u6709\u9ad8\u4e09\u4e00\u4e2a\u5bd2\u5047\u52a0\u534a\u4e2a\u5b66\u671f\u5c31\u9006\u88ad\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4f8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65424773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65424773/answer/579210922", "content": "\n\u5438\u70df\u8005\u4e0e\u4e0d\u5438\u70df\u8005\u6709\u54ea\u4e9b\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309984556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309984556/answer/580026316", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u641c\u7d22\u5f15\u64ce\u767e\u5ea6\u5df2\u6b7b\u300b\u4e00\u6587\uff1f\u767e\u5ea6\u6ca6\u4e3a\u767e\u5bb6\u53f7\u7684\u5f15\u6d41\u5de5\u5177\u8fd9\u4e00\u63cf\u8ff0\u662f\u5426\u51c6\u786e\uff1f\u767e\u5ea6\u7684\u300c\u62a4\u57ce\u6cb3\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294200448", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294200448/answer/550694783", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u80fd\u8ba9\u989c\u503c\u63d0\u9ad8\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308075456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308075456/answer/579242700", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u7a7f\u5370\u6709\u57ce\u5e02\u3001\u5dde\u3001\u6216\u5927\u5b66\u540d\u79f0\u7684\u8863\u670d\uff0c\u800c\u5728\u4e2d\u56fd\u51e0\u4e4e\u770b\u4e0d\u5230\u6709\u4eba\u7a7f\u7740\u8fd9\u7c7b\u8863\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298181420", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298181420/answer/577985546", "content": "\n\u4f60\u7684\u7814\u7a76\u751f\u5bfc\u5e08\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308663552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308663552/answer/577063117", "content": "\n\u624b\u6301iPhone X\u6362\u4e86\u534e\u4e3aMate 20 Pro\u7684\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36441374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36441374/answer/571783433", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u6c88\u817e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305729156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305729156/answer/554938129", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6700\u79d1\u5b66\u7684\u7ec3\u94a2\u7434\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309804753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309804753/answer/579541399", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u79c0\u6ce2\u201c\u51fa\u8f68\u95e8\u201d\u6700\u65b0\u8fdb\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298502494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298502494/answer/511858868", "content": "\n\u660e\u5929\u80a1\u5e02\u600e\u4e48\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309848220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309848220/answer/579266957", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u535a\u58eb\u751f\u4e00\u5468\u5185\u9a97\u53d6\u5bfc\u5e08\u5341\u4e07\u5143\u79d1\u7814\u7ecf\u8d39\uff0c\u88ab\u5f00\u9664\u5b66\u7c4d\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/577156598", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309870486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309870486/answer/579427914", "content": "\n\u7c7b\u4f3c\u57ce\u5899\u3001\u9a6c\u5947\u8bfa\u9632\u7ebf\u4e00\u7c7b\u56fa\u5b9a\u7684\u9632\u5fa1\u5de5\u4e8b\u5728\u73b0\u4ee3\u6218\u4e89\u4e2d\u8fd8\u6709\u5e94\u7528\u5417?\u5982\u679c\u6709\uff0c\u5176\u529f\u80fd\u4e0e\u5386\u53f2\u4e0a\u7684\u6709\u4ec0\u4e48\u5dee\u5f02?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300460672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300460672/answer/577673410", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7eaa\u5f55\u7247\u300a\u9ad8\u5341\u300b\u4e2d\u7537\u4e3b\u4e3a\u4e86\u8003\u4e0a\u4e2d\u79d1\u5927\u800c\u4e0d\u65ad\u590d\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270780347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270780347/answer/564440281", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u57fa\u5c42\u5458\u5de5\u6700\u65e0\u803b\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288271504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288271504/answer/530743505", "content": "\n\u5272\u5305\u76ae\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27207997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27207997/answer/578900981", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u7684\u91d1\u9e21\u3001\u767e\u82b1\u3001\u534e\u8868\u5956\u5f71\u54cd\u529b\u4e0d\u5982\u53f0\u6e7e\u7684\u91d1\u9a6c\u5956\u3001\u9999\u6e2f\u91d1\u50cf\u5956\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27183659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27183659/answer/578762597", "content": "\n\u81ea\u7136\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6b8b\u9177\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292508271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292508271/answer/521682038", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u6570\u5b66\u5de7\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309565884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309565884/answer/577658185", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u79c0\u6ce2\u5c06\u9648\u6631\u9716\u9001\u5165\u76d1\u72f1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29791811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29791811/answer/577112714", "content": "\n\u5982\u4f55\u9274\u522b\u6709\u6548\u82f9\u679c\u624b\u673a iPhone \u662f\u7ffb\u65b0\u673a\u8fd8\u662f\u6c34\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285927312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285927312/answer/573398796", "content": "\n\u5973\u660e\u661f\u7a76\u7adf\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u7626\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28403403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28403403/answer/576036055", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u751f\u610f\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301652791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301652791/answer/575956560", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u6613\u6e38\u620f\u88ab\u5f88\u591a\u4eba\u9a82?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308064706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308064706/answer/571954875", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u624b\u67aa\u5168\u7403\u77e5\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284307151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284307151/answer/573720506", "content": "\n\u5112\u5bb6\u601d\u60f3\u662f\u5bfc\u81f4\u4e2d\u56fd\u8fd1\u4ee3\u843d\u540e\u7684\u539f\u56e0\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298521066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298521066/answer/574236692", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u5916\u56fd\u4eba\u6765\u4e86\u4e2d\u56fd\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21630492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21630492/answer/573924736", "content": "\n\u5728\u534e\u4e3a\u5de5\u4f5c\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308490408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308490408/answer/572246817", "content": "\n\u4e00\u822c\u4eba\u5bf9\u67aa\u68b0\u6709\u7740\u600e\u6837\u7684\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67473950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67473950/answer/554615704", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5e74\u7eaa\u8f7b\u8f7b\u5374\u601d\u60f3\u6df1\u5ea6\u8fdc\u9ad8\u4e8e\u5e38\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294482155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294482155/answer/568485767", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u7a92\u606f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25502183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25502183/answer/558637407", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u6709\u80cc\u666f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27598817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27598817/answer/559189262", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6ca1\u6709\u6253\u706b\u673a\u548c\u706b\u67f4\u600e\u4e48\u70b9\u70df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51044378", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51044378/answer/126340508", "content": "\n\u5c71\u897f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u51fa\u540d\u4f46\u662f\u5f88\u73cd\u8d35\u7684\u53e4\u5efa\u7b51\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302239632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302239632/answer/572903525", "content": "\n\u7537\u751f\u7684\u5957\u8def\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51956694", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51956694/answer/555834103", "content": "\n\u738b\u601d\u806a\u5728\u73b0\u5b9e\u751f\u6d3b\u4e2d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/44389888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/44389888/answer/553685163", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u5c0f\u8bf4\u91cc\u7684\u4eba\u8c01\u6700\u80fd\u88c5\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/498721157", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299660193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299660193/answer/516614529", "content": "\nDota2 \u5982\u4f55\u73a9\u597d\u64bc\u5730\u795e\u725b\uff08\u64bc\u5730\u8005\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27341296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27341296/answer/543532811", "content": "\n\u7537\u58eb\u5728\u7740\u88c5\u65b9\u9762\u6709\u54ea\u4e9b\u7981\u5fcc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/540999526", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548cTA\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19597229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19597229/answer/540782785", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u662f\u5927\u53d4\u63a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309754424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309754424/answer/578292286", "content": "\n2019 \u4e9a\u6d32\u676f\u516b\u5206\u4e4b\u4e00\u51b3\u8d5b\u8096\u667a\u90dc\u6797\u5efa\u529f\uff0c\u4e2d\u56fd\u961f\u9006\u8f6c\u6218\u80dc\u6cf0\u56fd\u961f\u664b\u7ea7\u516b\u5f3a\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u8db3\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35682635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35682635/answer/508819756", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u8fc7\u654f\u6e90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303896489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303896489/answer/557316143", "content": "\n\u4f60\u8003\u7814\u7684\u65f6\u5019\u662f\u600e\u4e48\u67e5\u627e\u8d44\u6599\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27062835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27062835/answer/573275265", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6b21\u63a5\u543b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u89c9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309450609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309450609/answer/577350251", "content": "\n\u54aa\u8499\u3001ayawawa \u3001\u674e\u94f6\u6cb3\u5b58\u5728\u9634\u8c0b\u8bba\u610f\u4e49\u4e0a\u7684\u5171\u8c0b\uff0c\u4e8b\u5b9e\u5982\u4f55\uff1f\u5982\u679c\u786e\u5b9e\u5b58\u5728\u5171\u8c0b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284939230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284939230/answer/526400010", "content": "\n\u623f\u4ef7\u771f\u7684\u4f1a\u5c31\u8fd9\u6837\u4e00\u76f4\u6da8\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298111367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298111367/answer/574292106", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u706b\u9505\u65f6\u5341\u5206low\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277114622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277114622/answer/579727379", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u4f1a\u6210\u4e3a\u4e0b\u4e00\u4e2a\u8054\u60f3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309084724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309084724/answer/574377683", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u5929\u4f60\u9192\u6765\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u53d8\u6210\u4e86\u8759\u8760\u4fa0\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280597361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280597361/answer/544045570", "content": "\n\u534a\u8eab\u9ebb\u9189\u624b\u672f\u72b6\u6001\u4e0b\u4f60\u90fd\u542c\u533b\u751f\u804a\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309737738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309737738/answer/578151608", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72019\u5e741\u670820\u65e5RNG0:2\u4e0d\u654cSN\uff0c\u89e3\u8bf4\u504f\u5411RNG\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28180910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28180910/answer/577071302", "content": "\n\u5218\u6b22\u5982\u679c\u53c2\u52a0\u6211\u662f\u6b4c\u624b\uff0c\u9700\u8981\u9080\u8bf7\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u624d\u4e0d\u4f1a\u78be\u538b\u5176\u4f59\u53c2\u8d5b\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561676/answer/576991699", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u738b\u601d\u806a\u8fde\u53d1\u4e09\u6761\u5fae\u535a\u6012\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304093026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304093026/answer/566726946", "content": "\n2020\u8003\u7814\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u51c6\u5907?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301391577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301391577/answer/577452751", "content": "\n\u6027\u611f\u7684\u8eab\u6750\u662f\u600e\u6837\u953b\u70bc\u51fa\u6765\u7684\u5416\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33994853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33994853/answer/566309700", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u77ed\u65f6\u95f4\u5185\u8fa8\u522b\u51fa\u662f\u771f\u548c\u5c1a\u8fd8\u662f\u5047\u548c\u5c1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274580830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274580830/answer/520139687", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u91d1\u5eb8\u7684\u5c0f\u8bf4\u8bfb\u8d77\u6765\u90a3\u4e48\u6d41\u7545\u987a\u6ed1\uff1f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23213328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23213328/answer/578492632", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684GIF\u56fe\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39439843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39439843/answer/573758374", "content": "\n\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u771f\u7684\u4f1a\u5f88\u5bb9\u6613\u78b0\u5230\u5404\u79cd\u91ce\u751f\u52a8\u7269\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266588493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266588493/answer/520291700", "content": "\nDota \u6ca1\u6709\u6295\u964d\u673a\u5236\u662f\u5426\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19566985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19566985/answer/571089650", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u63d0\u9ad8\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u7684\u7ecf\u9a8c\u548c\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}]